（開心大發現）連登提醒大家懷疑有fake news

已收到會員反映本主題內容的真實性有待確定，請會員留意。

岩岩見到有post頭頂有呢句野

唔係掛

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該唔好再推無謂post/重覆post 上熱門